10月1 係落支那面！唔係開大拖！乜鳩分散戰線！

見到個個post話10月1要遍地開花
乜鳩分散戰線，避水炮，唔洗圍捕
講撚到好似一定要開打咁

10月1 支那生日，中共最要面，就緊要要比所有外媒睇到有幾多人反對佢啦！

要記住和理非威力，唔係下下都要開打架！

所以人集中10月1 民陣先！

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

Push

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

出港島俾三架水炮車圍
負評 上一頁

無錯 勇武下台 和理非上場

有不反對前提下會出？唔好下下都係開打為前提ok?

你估果日咁易去到港島咩
就算你和平 佢放鬼搞事就可以清場

你唔打佢都開你波，要落中國面，多區舉美國旗都一樣得

利申：主張遊行完再分區下場

你覺得你可以咁容易去到港島？

加上85都拉鳩左百幾人，你地點解會覺得遍地開花會安全？
我85個日係旺角，尖咀前線得10幾個，旺角深水涉得20-30個前線，咁小前線可以做到咩？

我絕對相信香港人耐力，機場長征都做到啦

1. 和理非嘅威力有幾大大家睇到 如果威力係有勇武巨大嘅616已經撤回左 相信大家都知道究竟係勇武比較落支那面定和理非比較落支那面

2. 如果要和理非大遊行嘅 選擇得返一個就係係港島遊行 到時我係popo咩都唔洗做 一起身七點就封晒港島堆鐵站 三條過海隧道整roadblock逐架搜車 兩邊碼頭都搵三十個畜龍守 到時大家就可以係巴士上面嗌口號

3. 就算我當佢出門口嘅時候唔封鐵唔整roadblock 甚至連不反對通知書都俾埋你 但係係遊行開始半個鐘之後就話要求主辦方提早完結遊行 到時唔湯唔水咁 要gear無gear 要打無得打 咁倒不如一開始就做打嘅準備仲好

撇除1唔講，除非你克服到剩底嘅兩個問題，如果唔係係101搞港島和理非大遊行絕對係下下下下策

平心而論 如果有不反對 唔封路唔封鐵 狗仔唔搞事 好似818 616 69咁 咪和理非

死左咁多人仲唔等10月1 齊人同班狗開波等幾時？
次次話留力留力，到10月1 就話和理非
唔等依日多人同佢開波等幾時呀？？？

18區 分區開Party啦

但依家搭黨鐵 巴士 小巴安全？
如果要集中既 首先要諗左過海依個問題先

你講下啱啱個週末屯門咩事？
有冇不反？

有一半被補係因為何式凝

問題係班狗係咪都開你拖呢
敢肯定10 1班狗一定開拖

如果唔係何小姐

成日拎住不反當免死金牌
望下屯門先啦，中信呢？on9

解散警隊重新招募絕非不可行！分析填補新警力嘅來源！